Nvme 一問

巴打們 早兩日朋友比咗條pm961我裝落自己部機度 但係一裝完就冇畫面 瘋狂boot loop 連bios都見唔到 抆返出黎用返本身ssd boot到 同埋係佢部機度係work的 有冇巴打知點搞

Giga Aorus Z390 , 9700k

萬分感謝

撞咗 SATA 位? 試下硬碟 SATA 去第二個位